挑烏大龜英文機

Shit turtle

English competition is MK behavior.

He is real MK
I am not MK

All ACG fans are MK. This is eternal.

Turtle =/= human
We can’t communicate

my power powerful

Cool af super powerful , my pal
Very good English , rubbish turtle scare by my big jj

Actually I feel appreciate of your courage